雙十一槍擊案 手足獲准繼續保釋

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
#1111西灣河

👤D1周（21）
👤D2胡（19）

控罪：
(1) 故意阻撓在正當執行職務的警務人員：故意阻正當執勤的警員A (D1, D2)
(2) 企圖搶劫罪：搶A的槍 (D1, D2)
(3) 企圖從合法羈押逃脫罪：D1（中槍後）企圖在A的合法羈押下逃走 (D1)

控方反對繼續保釋，要求收押二人

✅裁判官准許二人繼續保釋✅
擔保條件如下：
- $3000擔保金
- 家長人事擔保$5000
- 不得離港
- 須交出所有旅遊證件
- 宵禁11pm-7am
- 每周到警署報到2次
- 須居住在報稱住址，如更改住址須24小時前通知警方

押後至 2020年6月30日 上午930 再訊。

source:

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
雙十一 狂殺人

警員A出晒名啦
佢嗰兩個女

一日未撤銷控罪
一日都未可以慶祝

仲有好多手足需要旁聽

警員A亂開槍有冇得追究

可以 用私人去追究但個到都好多錢

私人檢控

可能要大家眾籌

羅德泉。。。。。。。

推